有冇邊個音樂平台有e kids啲舊歌聽？

青春火花，下學期果，開始戀愛果啲
kkbox同apple music都冇 定係全部都冇

全部都冇